點解啲英文經典情歌，出個時都未出世or好細個，但一聽就好熟

🤔

前世係外國人

可能喺收音機聽過但唔知係咩歌

呢首好有既視感

電視啲英文金曲精選廣告

到而家仲記得啲love情歌集廣告

🤨

I Swear

個時tvb d戲都成日用黎做插曲

WORDS - BOYZONE

仲記得個時隻 the power of love英文情歌集hit到pk

好撚好聽

Hard for me to say I'm sorry - Chicago

Making love - air supply

Without you - air supply

Without you - Mariah Carey

Right here waiting